邊度有合理價錢既物理治療睇

跑步屈親腳 痛左兩个月都未好 睇左醫生要冰敷 但冇咩用 睇一次物理治療要3舊 好貴丫點好

幾年前已經4，5百
邊度有3舊求介紹

咪打簡體

個

有冇睇骨科 呢d情況其實物治唔一定有用
同埋你300蚊邊度睇 300已經好平 工聯會之類可能先有

邊度睇有三舊？

笑撚死
講咩貴 要醫好

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

三舊

就算double以今時今日計都唔算貴

區鼎華醫生個老婆